其實反黑啲劇情真係好鳩，靠演員撐起套劇

屌小黑個條線悶撚到仆街，跟住MI5鬼佬成日出黎講陰謀，咁撚誠實就咪撚做幕後黑手啦。拆彈情節同TVB有得揮

真係純粹睇神爺火屎彬少個啲港產老牌演員做戲，大王爭氣啲啦。

點都好過 cctvb 啲劇情係好鳩，D演員又撐唔起套劇

鬼頭講解陰謀真係好撚好笑 不如開咪講啦

唉，食一舊屎好過食兩舊屎。

係囉，一開始扮晒神秘。同埋個啲半咸淡廣東話，硬係覺得有浸柒味同山寨味，有啲似配音。

韓彬吳岱融最好戲, 比起鷲哥冇咁變態有反D人性

何國榮都唔識
小學畢業未？

係撚講河國榮咩戇尻仔

圍埋一齊拆彈+後面啲軍裝又當無野咁企係度真係好撚ON9
個個都炸彈無料到

是旦睇下拆彈雄心都唔會出呢啲錯啦

youtube個度又寫住吳孟達主演 點知唔夠幾集就死左
btw鬼王幾有味道

張Sir 父子情深

開頭幾吸引，不過愈睇愈悶

柒少陣啦

Agger

有啲霸氣同深藏不露，不過一知道係俾濕鳩鬼佬控制心諗，做乜鳩。

河國榮同佐治傾電話講廣東話 做乜尻

鯊魚最正

我覺得成套劇比招積依個角色破壞左
一般觀眾根本唔想睇D痴線角色,只係想睇智力既比拼,而依家就無啦啦彈個痴線佬出黎搞生搞四,做咩姐 無啦啦睇緊青山醫院拍既劇?

所有戲或者電影其中一個原因變爛片就係因為，當有角色因為精神病或者痴錯線而令劇情暴走，所以野都只需要話因為條友痴撚左線去解釋，就會變得好戇鳩，所有野亂鳩咁黎。

後尾靠我carry

盲超話凍，拎返件皮褸，之後鯊魚扑濕佢個下拍得唔錯。由兄弟情變做落毒手，好dramatic。

話你戇鳩呀

你係咪想好似火屎咁

你有好多老公架，包括我呀！

真係配音黎

成套野
最ON尻係好快講點解要做
同一開個女優就除曬衫咁比人屌 無曬引

根本係編劇垃圾，無板斧寫返啲劇情，跟住下下都誠實對話，完全無鋪排。

諗住睇下火屎點樣做坐館/佐治VS何國榮
你老味無啦啦幾條友比招積殺晒,殺人個方法仲要咁痴線,一個就放血,一個又咬眼,又食左佢咁,係咪睇緊cult片姐屌 做得黑社會就用黑社會既方法殺人啦大佬,一槍,一刀,手起刀落好過你扮美國果D食人片,痴線片咁啦

劇情真係好垃圾
純粹睇下班好耐冇見既演員

浪費晒啲演員。仲話出多兩季，換撚左個編劇啦屌！

但係班好耐既演員死法都係好ON9喎
火屎=比人咬死
雷太=自己送死
馬王果幾個自己友打自己友
智叔死得有D睇頭
達叔=唔去醫院,流血死
成套劇就係自己友打自友,送死既送死,D靚都冇撚用,得個擺字
對比起古惑仔義字行頭,真係差百鳩幾條街
另外,如果想講依家唔再係義字行頭,變左利字當頭,個手法都好差
成班老戲骨死得太易戲,一D深刻印象都冇

開頭幾好睇
後期劇情好垃圾

古惑仔既戲擺個癲佬係到都唔知做咩
個feel完全唔夾
其實好撚過火
你話烏鴉耀揚果種
係囂張臭串帶少少癲咪算

最撚柒係啲人死左就整個白色background 講感受 好撚弱智...

好撚似教育電視，講大道理

同埋伶伶 雷嬌，咁撚樣衰，咁撚屎戲，都可以有咁多戲份，做乜鳩。

阻住哥把聲係阿一配

招積同韓彬
其餘都on9
資料搜集做得勁唔掂

支那人亂鳩咁寫。MI5要黑社會洗銭

樓主唔好咁開心, 正評果d 九成都無睇, 話咩見到支那製作就熄左
之後人云亦云話唔好睇

其實係

唔怪得咁熟

大張sir

個假髮

30集預告好似joker 響醫院比支鎗harvey dent 果幕咁

呢個真
一開頭幾好睇 不過後尾愈黎愈悶
仲有d鬼佬情節 同埋李小龍無啦啦做臥底真係on9
加上小春硬係好似冇主角味

利申 睇韓彬

明抄架啦
不過佢做得唔差 起碼唔柒

劇情真係算多漏洞
都係睇下啲老戲骨做戲

頂唔順陳小春d尾音

最好笑河國榮同佐治兩個英國人用廣東話傾計

我覺得招積幾好呀
做得好放
由其未比人整癲之前
韓彬又係好撚出色

垃圾

係丫，所以你會繼續睇

成套戲做得最好係下山虎同鷲哥
個人認為最深刻既鏡頭:
1 鷲哥喊住咁攬細鳳
2 小春: 對唔住大佬
3 下山虎殺智叔
4 下山虎冇爆將軍係卧底

😎的確係正

仲有小羽真係好撚正 廣東話唔咸唔淡
不過出場太少 角色著墨唔夠 後期純粹係湊仔婆

成日聽唔到佢講乜鳩

MI5個鬼佬係條女死左之後智力同能力都急劇下降
呢套野愈後就愈走火入魔

Agger，智叔係咩演員？好生面口

洪樂完全係垃圾 無個揪得，內憂外患
唯一比較出色既下山虎都死埋
仲要無埋佐治哥呢條水喉
呀鬼係咪要自己出去做野

其實佢幾脫俗，正！

洪樂個啲似鳩噏per，成日串柒柒咁，點知幾下就俾人收皮

頭幾集唔開字幕係聽唔到，後來好返啲

小黑條線悶....我覺得雷太條線直頭無厘頭....

飛撚哂有雷太 小黑 伶伶 小羽既劇情 好圓滿

火屎屌鳩招積果陣講番佢地係監倉d野都正

5. 小羽: 床哥

都係個句 唔好睇又睇

收皮啦 好唔好睇要睇左先知 唔撚睇點知啊屌你老母 彈下都唔比

雷太唔算好差啦

拍雷太d 近鏡全部都濛濛地

將軍做臥底做到個個都知佢係臥底已經夠on9啦

笑到仆街
一集比人識穿三四次

結局真係1999

其實龍頭棍有合約係咪真係咁撚大件事？

離題講一講 google過大張sir本人 原來以前真係當差 仲做到警司

成套垃圾
唔係大王拍
同有班老戲骨
根本唔會有人睇

奶共鹹濕佬一名

最後神爺叫米高番黎
之後張少鈞又坐係個和字前面姐係點

洪樂班人個feel幾正
但完全冇作為 三兩下就死晒，唔知做乜

題外話 鬼王好撚型

有無人留意到第一集已經有神爺個仔背面出場

其實會唔會成件事都係神爺自己搞出來，去除異己，自己同個仔揸番支旗

故事發展到後段好hea...

最無厘頭係 MI5 班友由神變塵

小黑悶l到仆街

成套戲令我最深刻係下山虎呢個角色，最後夾係鬼王同小春中間，既唔想違背鬼王命令，又唔想殺大張sir個仔，最後選擇犧牲自己。
欠人人情債，一世都還唔曬。

好掂

雷太條線打波 質素係直線下插
全部都on99 下下飛到唔想睇

雷太條線打後 質素係直線下插
全部都on99 下下飛到唔想睇

個鬼佬同鬼婆次次出親嚟都係解謎

通常呢D國籍都唔係中國

點咸濕法？

應該係聽慣左

最on9係d黑社會得果小貓3，4隻咁，一d勢力都冇，好心請多d二打六啦

係

根本班鬼佬係出黎交代劇情 套野真係贏卡士

奶共鬼佬識唔識都罷

套野最出位肯定係 韓彬 下山虎 招積

世界大亂就係搵o靚仔搞士多
最尾白色真係老土到核爆

臨死都要整個lmf式既對白

睇第一集已經覺得好唔掂，頂唔順

條友當年貪污俾icac查 問佢點解當差有咁多錢。佢為佐甩身 話老婆做雞搵到

之後同黎小田開夜場做龜公

愈後愈on9 成班差佬變晒傻仔咁

最唔得係d 景，d 車呀，大廈 新樓
價錢牌又係
李小意罐咖啡係依家個包裝

話老婆做雞嗰個唔係顏雄咩？

依個第一次聽

成套最好睇就係26集
鷲哥打牆 攬住個孫喊 同落口供嗰段
後尾招積變joker直情on99

睇小羽咋！

其實招積一消失之後……啲劇情已經唔掂

真係抄到十足十，雖然話向佢致敬姐
唔洗動機都一樣呀

我都想知

其實6，70年代當差邊撚個唔貪丫
Btw點解你講果個情節咁似雷洛傳秦沛果段戲既

同感

光頭好撚型

佢icac特赦後仲貪污咪俾查囉。 戲入邊情節參考唔奇

問下你老豆輩啦

可能喺娛樂圈做緊臥底

張少鈞咁大粒都去做臥底啦

邊有錢

話老婆做妓女真係會甩到身既咩?

光頭成套劇最無特色
三姓家奴

我最接受唔到 原來火屎 玩屎眼
咁粗豪 原來屎忽鬼嚟，仲要Honey, 老公咁

同意 仲有老廉過埋特赦果期 佢都仲有貪既點解鋤佢唔入

係我老婆做雞賺返黎既 佢做一次賺一百萬得唔得丫

講佢好打得 但一次動作戲都冇
係開頭走佬被人射腳 影住隻腳closeup

外國監獄大把粗豪漢搞小白臉wo

認同劇情鳩 老戲骨掂
反黑高質過tvb行者
剪接配樂卡士演技略高一籌
唔講反英思維 係未奶大陸

有一幕 奶共春同招積一齊係監倉內外 用鏡好有心機
雷太個part浮誇但主要係睇洪樂自相殘殺既戲

再之後韓彬出山再認孫 但恩怨情仇再昇華 雖然都好老土 但依點 tvb做唔到

估唔到呢個年代
tvb膠劇劇情仲有討論空間

有連登仔打j話拍得瀟灑利落架

成日話呢個奶共果個奶共

點解達哥奶共永遠無人提

TVB劇低質就人所共知
但呢套嘢絕唔會高質過TVB
成套嘢大量低級錯誤
多過TVB 好多

如果唔係班老戲骨 真係睇一集 就唔再睇

殺郭律師個到係都要影到入境事務處個幾隻字

97之前叫人民入境事務處

陳國坤成日話要自己做監制因爲想嚴謹d
但套戲出現太多錯誤

三四個老婆。要奶共先有工開

嗰幕真係好on9

咁多差佬在場都可以俾人斬十幾廿刀

唔講唔知以為D差佬想借古惑仔殺個律師

吳毅將真心正，但戲份太少

好早棄劇，連演員都撐唔起I，都唔知點解有人會吹到好好睇

睇左7集想睇埋招積返黎有幾癲
越睇越悶又拖又慢
如果依套都叫神咁HKTV 果批套套都神劇

hktv 有幾多套係神呀
套套都眼高手低
選戰同警界線得頭幾集係好

依套睇到第 7集都未見好先囉...

馬尾同火屎 玩屎眼最正

之前話好過TVB，對唔住，我錯了
睇youtube進度（28/29），睇到噢哂嘴
啲劇情真係負一千分，癡撚線程度，奶共奶到咁撚樣

馬尾由頭到尾都係企後面，冇料到，個樣老左好多
以前PTU果時不知幾經典

要做到好似當年咁除非搭個戲棚返黎，否則冇可能做到，一街大把新車，警察制服，當年髮型服飾都冇咁潮啦

真係睇班老戲骨，劇情真係麻麻地
btw有無人同我一樣其實唔太想睇招積？
唔係話逢紅必反/佢唔好戲，只不過覺得好似將Joker搬咗入黎咁，而且last幾集太過刻意影佢d "Joker式" 笑聲，好反感

依幕戇鳩到核爆，啲差佬好似弱智咁。

太造作，得鳩笑同埋拍頭動作，好實好假。

小黑無啦啦又彈出黎

套野正果d就好少戲份 李小龍小黑呢d難頂到咁鬼死多戲份

反黑2 要換個編劇條友tvb水平 浪費演員
大王做導演都唔合格啦 反黑2做返個多戲份角色仲好

吳家麗雖然老咗好多，但仲係風韻猶存，而且好好戲